突發：太子警署對面出現連儂牆！

附近嘅巴絲得閒嚟支持下！
不死守！撕一貼十 be water！

Push

會唔會下秒比清潔姐姐清左

暫時冇事！
歡迎巴絲支持

現場已有兩個警察準備過馬路但突然留步